陳肇始：強制檢測基層或卻步 確診者可獲5千元津貼

食物及衞生局局長陳肇始表示，本地新型肺炎疫情已惡化，當局要強化檢測工作，今日亦針對「跳舞群組」發出指示，要求本月1日至21日到過14間指明跳舞場所的人士，要在24日或之前接受檢測。她又說，部分人尤其基層市民對強制檢測可能會卻步，了解到有些人擔心確診後會影響生計，當局會向確診者發放一筆過5000元津貼，勞工及福利局敲定細節後會盡快公布。

陳肇始在一個電台節目說，要強制檢測的人士假如沒有在指示日期前檢測，可被罰款或檢控，當局設立強制檢測並不是想懲罰人，而是希望有關人士接受檢測，幫忙遏止疫情。她說，當局亦計劃再增加最少5個社區檢測中心。

有錢攞，大把廢老即刻罩都唔戴搏仲招，起碼有5千銀落袋

弱智都未必諗到嘅方法

on9
d人會更加放肆去玩

會唔會有
誠徵有病徵人士傾計，一旦確診，即付$1500

真係低處未算低 (香港班官嘅智商)

中左先有5000加速師ho ball

其實d人係信唔撚過你個政府姐。
你如果容許一d私家診所幫人驗。其實會多返少少人願意驗。

每次放低一滴口水即派一萬

廢老中招易死， 為五千蚊搏唔過，越後生就越博得過，我覺得會多左人忽視抗疫照行街食飯睇戲

中兩次咪有一皮？

你太睇小深水埗通州街公園d廢老嘅大無謂精神

值搏wo
唔會死 無後遺

其實係抄外國

遲啲肯定成街都係唔戴口罩嘅廢老

咁可以自己去玩了,
中咗好過冇事

廢老特登中而死既話
對香港係好事黎
連5000都攞唔到

未來新聞：
X先生一家4人全家確診，現職XX，月入15000，獲發政府 20000 資助。

肯定增加確診數目
大把人9衝拎5千
onL99

如果無中武肺就無錢，然有人去驗咩

係寧願攬炒，少啲大陸人落黎，都唔想開關

有冇追溯期之前中既唔抵

不如咁津貼：

驗：$1000
中左$4000
住院$1000/日
14日隔離$1000/日
中左死左賠：10000

預見到有班人無奶野都lur地扮奶左
唔俾錢就發脾4吐口水

確診者體液一杯（附相）
$2500

免費做檢測，洗鬼派津貼

前幾日柒婆唔係先話全民檢疫要附配合封關，唔實際，
但依家又利誘，要人檢疫

派錢係要，但唔應該同檢驗掛鉤

話啲人會為咗搵食唔去驗

Part time中武肺

5k你當我乞兒啊,助底都10k啦.

確診之後啲醫療費用呢

呢類消費模式既人點樣基層呢？
官喎？😓

實大撚把人突登去中武肺

如果去驗就有5000派會正常d

鼓勵中招
之後黑社會又會安排d人去中

中多幾次月入一萬不是夢
仲唔洗諗食宿

廢老如果健康既話都唔易死

D人想全家中幾皮野

攬炒派既絕地反擊機會到啦！燒曬政府d 錢

又其d後生

話時話，中左武肺入醫院隔離直到好返出院係咪全免？

咁唔帶罩出街了 全民攬炒

ig shop會唔會有菌賣

有冇人聽完心郁想中

鼓勵中肺炎？

有預感深水埗呢啲舊區會大爆發

係

而家搞到坊間同政府鬥快搵病毒源頭

感染源頭

邊個白痴諗埋啲咁既野
係咪即係鼓勵人中招
滿足支那人貪便宜心態

5千咁少就當安家費?
港共有冇天真成咁

黑警全家中

不嬲都免費

CLS政府 個腦裝屎

人人有獎

中左有5千蚊保險
根本係冇得輸

狗衝5000蚊

呢個政府 一邊防疫 一邊鼓勵確診 真係少啲創意都做唔撚到

你覺得佢地中招易死，佢地覺先得架

岩呀 成日聚賭班廢老

中招師

不了不了,想用武漢肺炎套取我地基因大數據，我寧願戴一世口罩

確診師

道友明：博得過！

特狗政府既政策專係鼓勵啲人繼續唔守規舉

5000/14 點樣搏得過

確診個 d密切接觸者先淒涼，戇鳩鳩隔離14日，反而中招條友轉頭出院話好番，而家仲有錢收

叫左雞中左又收5千。有錢又再去叫雞再中再收5千......................永續叫雞

岩晒廢老搏

一日300宗確診不是夢

醫好左再中係唔係可以重複攞$5000?
經濟咁撚差，1家4口全部確診，中完再中應該可以捱過呢個經濟寒冬
有$5000加持，香港大爆發不遠了
遲下香港人：邊到有武肺?唔該俾D我

中左實際係醫兩三日驗到抗體就放走再開14日假比你
唔會困你14日

你話中左罰5000就話姐屌

等睇支那人黎排隊拎錢

又唔係每個月俾5000你

回本法

好似以前鼠疫捉到老鼠有獎金
啲人第一時間買返幾籠喺條村放養

你知唔知一家四口中招有兩萬可以交三四個月劏房租金
依家保就業都無埋 呢舊錢好吸引
仲未計入左院包食住 之前仲賣過有偽人用自然療法可以霸住間單人房成個月

如果大陸人本身有武漢肺炎之後落嚟香港係唔係一樣有5千蚊拎？

所以中左又死唔去果D，心諗點解唔中多次呢? 又有5000 支助 fat fat喇

用派錢鼓勵自願檢驗咪得
個腦係咪俾嘢坐撚住咗

中咗有錢派

港共係咪全世界最弱智政府

回本法
上面真係好唔掂
絞盡腦汁呃香港人

之前係咪話木瓜都驗到確診？
使唔使買定木瓜返嚟賺炒價？

上樓機會來了

中一次有5千，中10次就5萬

一家四口中一次有2萬，中十次就20萬

留名等睇窮撚家庭瘋狂除罩去醫院奶扶手

熱狗可以考慮下 反正係弱感冒

死既機會率咁底
大把人爭住去主動性感染
中幾次就夠比首期喇

確診咗賣口水就發達

留口水就夠

柒婆開會就係諗依d 屎橋

廢老日日排長龍

好過中六合彩
又有平野飲平野食